香港人真係幾有義氣

gchi

之後如果仲有壹傳媒嘅話

值得欣賞!

金融風暴嗰陣時，我睇新聞話啲韓國人係屋企抬啲金送俾政府，嗰陣時我喺度諗有冇咁誇張，但係我諗而家香港人都會咁做

Push

我哋都要抬啲金俾政府，不過係痾出嚟果啲

又一個五毛輕鬆block

救肥佬

會搜集員工 個人資料 勿用

屌，咁都五毛？你真係上撚左腦